9月獨遊京阪神，求推介可以1人入座嘅燒肉/放題

聽聞好多燒肉，火鍋，同放題都拒絕毒撚入座 所以想請教各位巴打絲打，有冇值得去嘅店介紹，而又接受1人入座